# Analyse économique de l'entreprise Reflet Communication
## Sujet
[Url du projet sae1.05-06](https://github.com/mrvolive/sae1.05-06)

[Url du site](https://mrvolive.github.io/sae1_05-06/)

## Membres du groupe :

Etudiant 1 (réferent du groupe) : [COURVOISIER Mathis](mailto:mathis.courvoisier@edu.univ-fcomte.fr?subject=SAE_1_05_06)


Etudiant 2 : [MARAVAL Olivier](mailto:olivier.maraval@edu.univ-fcomte.fr?subject=SAE_1_05_06)


Etudiant 3 : [KHERZA Yahia](mailto:yahia.kherza@edu.univ-fcomte.fr?subject=SAE_1_05_06)


Etudiant 4 : [VIRET-JACQUOT Valentin](mailto:valentin.viret-jacquot@edu.univ-fcomte.fr?subject=SAE_1_05_06)

# Présentation du projet

Le projet est un site web présentant l'entreprise Reflet Communication. Ce-dernier comporte 
une page d’accueil mettant en avant l’identité visuelle de l'entreprise, contenant un 
paragraphe de présentation et faisant office de menu.
Le site compte également 3 autres pages présentant respectivement la chronologie de
l’entreprise, ses domaines d’activité et sa situation économique.

## Développement Site Web et Validation des pages

### Page d'accueil

**Auteur : Mathis COURVOISIER**  

[w3c Page Accueil](https://validator.w3.org/nu/?doc=https%3A%2F%2Fmrvolive.github.io%2Fsae1_05-06%2F)

![Image montrant un check positif w3c pour la page accueil](https://raw.githubusercontent.com/mrvolive/sae1.05-06/main/w3c/w3c_index.png)

### Page des services

**Auteur : Valentin VIRET-JACQUOT**  

[w3c Page Services](https://validator.w3.org/nu/?doc=https%3A%2F%2Fmrvolive.github.io%2Fsae1_05-06%2Fservices.html)

![Image montrant un check positif w3c pour la page services](https://raw.githubusercontent.com/mrvolive/sae1.05-06/main/w3c/w3c_services.png)

### Page histoire

**Auteur : Yahia KHERZA**  

[w3c Page Histoire](https://validator.w3.org/nu/?doc=https%3A%2F%2Fmrvolive.github.io%2Fsae1_05-06%2Fhistoire.html)

![Image montre un check positif w3c pour la page Histoire](https://raw.githubusercontent.com/mrvolive/sae1.05-06/main/w3c/w3c_economie.png)

### Page économie

**Auteur : Olivier MARAVAL**  

[w3c Page Economie](https://validator.w3.org/nu/?doc=https%3A%2F%2Fmrvolive.github.io%2Fsae1_05-06%2Feconomie.html)

![Image montrant un check positif w3c pour la page économie](https://raw.githubusercontent.com/mrvolive/sae1.05-06/main/w3c/w3c_economie.png)

# Contributions au projet

![Image montrant les contributions au projet](https://raw.githubusercontent.com/mrvolive/sae1.05-06/main/w3c/contributions.png)

## Répartition du travail

### Planification - Diagramme de GANTT

- Mathis COURVOISIER
- Olivier MARAVAL

### Recherches d'informations

- Yahia KHERZA
- Valentin VIRET-JACQUOT


### Rapport économique

- Mathis COURVOISIER
- Yahia KHERZA
- Olivier MARAVAL
- Valentin VIRET-JACQUOT

### Développement site

- Mathis COURVOISIER
  - Page d’accueil
  - Page présentation
- Yahia KHERZA
  - Page histoire
- Valentin VIRET-JACQUOT
  - Page services
- Olivier MARAVAL
  - Page économie
  - "Template" de page (Navbar/Footer)
